[會計JJ] 想睇下連登HKICPA定其他會多人d

HKICPA
其他會

垃圾職業

考個會計牌唔代表做會計
唔知巴打你做咩高尚職業？

其他

唔話你知

看更

仲有兩個禮拜就考MD了

以前d人都两個acca 与hkicpa 因jointed scheme
我就两個海外会, part time 学校会計

我有牌
做緊risk mgt

career path 大概係點

Early bird mcmd

LCCI

Aicpa

hkicpa同其他都有 咁應該正評定腐皮

大陸會？

Lcci唔算牌喎

acca、cima

ACCA Hkicpa CFA FRM

HKICPA+CICPA

屌，就快多過保安

未考牌 但應該唔會選hkicpa

應該會cpaa

FCPA, 老人牌